[慎入！！！！！]CLS大陸人連豬眼都燒黎食

呢班nmslese究竟有咩係唔食

點食啊 好嘔心

連豬

嘩屌佢老母嚇撚到鳩都縮埋支那人真係乜撚都擺得入口

有冇人一齊去洗版撚鳩d支那仔

舉報咗

阻你少少時間

！！五一好有機會放班中國生番嚟吸血！！反抗啦！！！

呢啲野放去twitter好快就可以進一步將芝麻人形象拉低外國人見到就覺得大多數nmslese都係咁

好撚核突呀屌 呢班生蕃係乜撚嘢構造

屌 真係慎入
伊藤潤二啲fd

咩劣子啊
淆眼黎啊

遲啲食埋馬眼㗎喇

打左個突屌你老母

唔好再睇啦屌

咩栗子吖，牛眼嚟㗎，好閪補㗎

熟左好好多

好普通咋喎.......

errr起碼煮熟咗

野蠻人唔出奇 仲有豬大腸刺身

真係話畀你知
豬牛雞全身上下無一樣嘢唔食得
有隻豬喺面前
支那人可以它完完全全消失

個兩條蟲黎？